MCU Phase1鋪到Endgame嘅伏線(Spoilers Warning)

LOGAN!
兩粒Tesseract
仲有冇

呢個POST拎黎笑「發現大突破」既人

what the hell doing here

總之就有bug啦

火影

火影唔講唔記得咗

邊度有兩粒呀

THANOS一粒Goose一粒

會不會貓仔先係隊冧滅霸關鍵

留名待bin c

LOGAN!一定好重要

雷神用返舊鎚

Batman Superman 最後出來打低Thanos!

Rocket竟然係貍貓

自膠

兔呀

呢個真係笑唔停
仲要唔只一條友咁

我都係睇錯

idky